|Switch/3DS機主討論(108)| 大亂鬥 | 閃亂彈珠台 | DQ Builder 2

孖車8套裝12月13日發售

常見問題

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 唔支援

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

[size=5]Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340

任天堂Switch香港官網

連登post(107)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch ONLINE會員服務
2018年9月19日開始收費
可享有7日試用期

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

3DS Q&A:

WiiU Q&A:

任天堂平台遊戲發售表(更新至12月21日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打

Switch 11月1日 ネコ・トモ | 貓朋友
Switch 11月1日 Sports Party
Switch 11月3日 Diablo III: Eternal Collection | 暗黑破壞神 III：永恆之戰版
Switch 11月5日 Moonlighter [eShop]
Switch 11月6日 WORLD OF FINAL FANTASY MAXIMA
Switch 11月6日 Carnival Games
Switch 11月6日 Monster Boy and the Cursed Kingdom
3DS 11月8日 路易吉洋樓1
Switch 11月8日 Valiant Hearts: The Great War | 英勇之心：偉大戰爭
Switch 11月15日 RPG Maker MV Trinity
Switch 11月16日 Civilization VI | 文明帝國 6
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Pikachu! [中文]
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Eevee! [中文]
配件 11月16日 Pokémon: Let's Go 精靈球手掣
硬件 11月16日 大亂鬥特別版PRO手掣
硬件 11月16日 港版Pokémon: Let's Go特別版主機
Switch 11月19日 Billion Road
Switch 11月20日 Warframe [eShop] 免費
3DS 11月21日 ネコ・トモ | 貓朋友
Switch 11月21日 快盗戦隊ルパンレンジャーVS警察戦隊パトレンジャー
Switch 11月21日 HUGっと！プリキュア
Switch 11月21日 ウルトラマンR／B
Switch 11月22日 Robotics;Notes DaSH
Switch 11月27日 This War of Mine
Switch 11月29日 信長の野望･大志 with パワーアップキット
Switch 11月29日 超・逃走中＆超・戦闘中 二合一
Switch 11月29日 KAMEN RIDER 巔峰亂鬥 | 仮面ライダークライマックススクランブル ジオウ [中文]
Switch 11月29日 RollerCoaster Tycoon® Adventures
3DS 11月29日 Persona Q2 -New Cinema Labyrinth-
Switch 11月30日 Ark: Survival Evolved
Switch 12月6日 Little Friends - Dogs & Cats -
Amiibo 12月7日 Splatoon 2 OCTO 八爪魚,男主,女主 Amiibo
Amiibo 12月7日 大亂鬥 Inkling/Ridley/Wolf Amiibo
硬件 12月7日 港版任天堂明星大亂鬥 特別版 主機
Switch 12月7日 任天堂明星大亂鬥 特別版 [中文]
Switch 12月11日 Desert Child [eShop]
Switch 12月11日 Everspace Stellar Edition [eShop]
Switch 12月13日 PEACH BALL 閃亂神樂
Switch 12月17日 Firewatch
Switch 12月20日 Dragon Quest Builder 2 [日文]
Switch 12月20日 Fit Boxing
Switch 12月20日 塊魂REROLL
Switch 12月20日 方根書簡 Last Answer
Switch 12月27日 真三國無雙7 猛將傳DX

2018年 ?:
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Guilty Gear XX Accent Core Plus R
Switch Killer Queen Black
Switch Grandia I + II (格蘭蒂亞/冒險奇譚) HD REMASTER

3DS 12月27日 Mario&Luigi RPG 3 DX

2019年 初:
Switch 1月11日 New Super Mario Bros. U Deluxe [中文]
Switch 1月11日 時空幻境 宵星傳奇/Tales of Vesperia Remaster [中文]
Switch 1月18日 Travis Strikes Again: No More Heroes [中文]
Switch 1月31日 Dragon: Marked for Death
Switch 1月15日 鬼武者 Warlords
Switch 1月17日 Nintendo Labo ToyCon 01 中文版/更新
Switch 1月31日 ネルケと伝説の錬金術士たち ～新たな大地のアトリエ～
Switch 2月7日 BlazBlue: Central Fiction Special Edition
Switch 2月 Trials Rising
Amiibo 2月15日 大亂鬥 King K. Rool/ Ice Climbers/ 食人花Amiibo
Switch 2月21日 逆轉裁判1-3 HD COLLECTION
Switch 2月26日 RemiLore ～少女與異世界與魔導書～
Switch 2月28日 索斯機械獸
Switch 3月 黑街聖徒3 | Saints Row: The Third
Switch 3月14日 戰國無雙4 DX
Switch 3月14日 Winning Post 9
Switch 3月20日 Dead or Alive Xtreme 3 Scarlet [會出免費版]
Switch 3月20日 陸行鳥不思議迷宮EVERY BUDDY
Switch 3月20日 超級機械人大戰T [中文]
Switch 4月4日 超級龍珠英雄 World Mission
Switch 4月9日 Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch 4月18日 夢幻模擬戰 1 & 2 重製版
Switch 5月 Team Sonic Racing

Switch 耀西的手工世界 Yoshi’s Crafted World [中文]
Switch 火焰之紋章 風花雪月 [中文]
Switch Ninjala
Switch Minekos Night Market
Switch Samurai Gunn 2
Switch The World Next Door
Switch King of the Hat
Switch Untitled Goose Game
Switch Romancing SaGa 3
Switch Wargroove [eShop]

2019年:
Switch 動物森友會 (動物之森) 新作 [中文]
Switch Daemon X Machina
Switch 路易吉洋樓3 [中文]
Switch FINAL FANTASY VII
Switch FINAL FANTASY IX
Switch FINAL FANTASY X | X-2 HD Remaster
Switch FINAL FANTASY XII THE ZODIAC AGE
Switch FINAL FANTASY Crystal Chronicles Remastered Edition
Switch For The King
Switch VA-11 Hall-A: Cyberpunk Bartender Action
Switch Pokemon 正統形式RPG作品
Switch Sense: A Cyberpunk Ghost Story
Switch My Friend Pedro
Switch 形影不離/Indivisible
Switch Afterparty
Switch Ninja Warriors Again
Switch Indivisible
Switch The Caligula Effect: Overdose
Switch 數碼暴龍/Digimon Survive
Switch Bloodstained: Ritual of the Night
Switch Night Call
Switch Children of Morta
Switch Slay the Spire
Switch Terraria
Switch Windjammers 2
Switch Hellpoint
Switch 酉閃町 Dusk Diver：一個人的西門町
3DS 毛冷卡比加強版
Switch TOWN (GameFreak RPG) [eShop]
Switch 妖怪手錶 4
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Switch 露露亞的鍊金工房～亞蘭德之鍊金術士4～
Switch Resident Evil
Switch Resident Evil 0
Switch Resident Evil 4

Amiibo 大亂鬥 比超/Isabelle/Ken/Young Link/ Daisy
Switch 少女與戰車戰車夢幻大會戰DX
Switch Ninja Box
Switch Kill la Kill The Game -異布-
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order [中文]

2020年:
Switch 白貓Project 完全新作

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 勇者鬥惡龍XI S
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch 舞華蒼魔鏡
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch Angels of Death | 殺戮天使
Switch Vertical Strike Endless Challenge
Switch Road Redemption
Switch HYPER SPORTS R
Switch AI: The Somnium Files
Switch Skullgirls 2nd Encore
Switch A Hat in Time [eShop]
Switch Sword Art Online: Hollow Realization
Switch Sword Art Online: Fatal Bullet Complete Edition
Switch Vampyr
Switch Doom Eternal
Switch Wolfenstein新作 (Youngblood?)
Switch 勇者戰機少女 [中文]

春

Switch 4月23日 Mortal Kombat 11
Switch 6月21日 古惑狼賽車

Square Enix 年末大減價

「OCTOPATH TRAVELER」
ニンテンドーSwitch 通常価格 7,344 円⇒セール価格 4,406 円（40%オフ）

「すばらしきこのせかい -Final Remix-」
ニンテンドーSwitch 通常価格 5,184 円⇒セール価格 4,147 円（20%オフ）

「いけにえと雪のセツナ」
ニンテンドーSwitch 通常価格 5,184 円⇒セール価格 2,592 円（50%オフ）

「LOST SPHEAR」
ニンテンドーSwitch 通常価格 6,264 円⇒セール価格 2,505 円（60%オフ）

「聖剣伝説 COLLECTION」
ニンテンドーSwitch 通常価格 5,184 円⇒セール価格 2,592 円（50%オフ）

「ロマンシング サガ 2」
ニンテンドーSwitch 通常価格 3,200 円⇒セール価格 2,400 円（25%オフ）

DQ builder得日文

FIFA 19 - Atlético de Madrid Player Tournament, ft. Costa, Rodri, Lemar, Hernández

留名

不了

巴打買野唔claim coins? 有無咩特別原因?

『ドラゴンクエストXI 過ぎ去りし時を求めて S』スペシャルステージ S！
14:00-14:50 (HKT 1pm)

正式に発売が決定した、Nintendo Switch™用ソフト『ドラゴンクエストXI 過ぎ去りし時を求めて S』の続報を、シリーズ生みの親、堀井雄二さん、岡本プロデューサー、内川ディレクターと共にお届け！
[S]pecialなゲストも登場するかも!?

索斯機械獸DEMO

多數買實體game
啲coin claim咗都係等過期

美國eShop年末優惠 (碌落去)

Overcooked! 2 $18.74 $24.99
Diablo III: Eternal Collection $39.59 $59.99
Monster Hunter Generations Ultimate $44.99 $59.99
Little Dragons Café $29.99 $59.99
Crash Bandicoot N. Sane Trilogy $25.99 $39.99
Resident Evil Revelations 1 $13.99 $19.99
Resident Evil Revelations 2 $13.99 $19.99
Worms W.M.D $16.49 $29.99
Rocket League® $9.99 $19.99
OKAMI HD$14.99 $19.99

買 DLC 囉

Cilvilzation vi Russia eshop 都有discount
Hkd300 唔駛

英文封面smash claim日本ac照拎到食人花嗎？

Octopath 6折
Starlink 半價

有無人DL咗NET CATCHER夾公仔?
知唔知點登記填資料?

Celeste sold over 500,000 copies in 2018. Thank you everyone who played it. We never expected it to reach so many people.

買完overcooked2 先減價

Dqb2咁少人玩

美版smash, 我用日acc claim到code

用電話/電腦夾算啦

1月有中文
係正確平台

本身都想買switch版拎出街玩，見到得日文都係算了

浪費
我有4十幾隻實體，累積可以買1兩隻大作

但switch 冇mouse會唔會好難控
上次借人隻三國誌
玩一陣搞唔掂就還左

.

DQVIS now

畫風係PS4版

2019年

日文語音(?)

『ドラゴンクエストXI 過ぎ去りし時を求めて S』キャラクターボイス入りティザー映像
DQXIS Voice Acting Trailer

睇YouTube 其中一個channel 話ok
10分鐘已經唔記得係用緊joy-con

想知有無中文

S=voice acting

Dragon Quest XI S
-Surprise@ 2019.1.1
-1月有生放送

-You can "marry" (揀伴侶) any of the female party members at the end of the game now

上PS4下Switch

DQ系列首次，無記錯既話

唔該曬

不是

dq7 定8 3ds重製有聲

有聲+可以簡女=狗衝

高下立見

希望有中文

Literally unplayable

中文我覺得幾有機

想問下如果一機8P，除咗炸彈人之外係咪無其他game做到了？

另外Mario kart 8P係要點set?

大亂鬥

Resident Evil Revelations1同2
特價值得買曬嗎？
我見澳洲兩集加埋先180左右
平過二手

二代完善啲同個online mode 都襟玩
一代還好

我覺得一代劇情同氣氛都好過二

請問DQ 標拿幾時有NS中文版

一代就玩故事mode ，二代就全力玩online

runbow?

thx咁多位回覆
想問埋online係咪都要比錢任天堂先online玩到？

係

OK thx

想問下roller coaster 好唔好玩？

其實兩隻都好玩
2代多咗d模式耐玩度高d

好似話係手機版移植
評價麻麻

roller coaster 本身都比planet coaster 屌打啦

用手機switch個apps連左落部機到
呢部機上面長期有個橙色制 點先熄到

鬼武者作為一隻動作game，真係唔多掂
首先個鏡頭用左bio1-3代果種唔係一幅過睇哂成個場，好容易俾人係鏡頭外偷襲，仲有一過左場個方向又改變左，同boss遊鬥明明行開左，一過場突然又行返轉頭都有
最最差係個擋同避係唔同埋一齊，玩過忍龍黑就知我講乜，人地擋再推方向就係迴避，擋同避就變得好流暢，你就分開避要先r再推，擋緊同時r又唔得既，即係避永遠慢半拍
仲有個十字操作又係bio式，前後先係行，左右係自轉，佢就話呢個係原版操作，我唔知ps2時期用stick係唔係都係咁操作啦，如果係既我唔明點解當年既人會玩得落手，呢個操作玩動作game真係想死，想轉個90度行要成秒幾兩秒先行到，俾人斬開左9碌啦，ps1 d動作game都唔會咁set啦on9

收大亂鬥港版 $320
Xenoblade 2 $260
油尖旺、黃大仙區交收

Sorry 錯post

DQ XI幾時出

下年，但又無講幾時

八方旅人係唔係永遠都冇中文

無人知，之前又傳話有，依家又無晒風
不過如果八方無，我諗DQ都唔會有

鳩 up 嗰d人無哂影啦

SE啲game有時連英文都遲出
港任唔搞都冇咩機會有中文

請教大家關於 New 3DSLL (日）

我有部機有段時間無玩
呢排聖誕想開返嗰無晒反應
用差池器駁住都係咁
請教大家而家可能係出左咩問題，有無解救方法，謝謝🙇

想問有無巴打買左fitness boxing? 好唔好玩?
玩完會唔會有fitness效果?

仲諗緊特價買唔買好
想睇劇情但啲英文又難到乜咁

但真心啲英譯加唔少分 譯到好有feel 可能我之前玩完kingdom come睇慣古英文

用2018末judge 十幾年前嘅game

一樣心情 而家二百尾就有真係幾想買 但係諗到要睇咁多英文故事就驚隻game 會封塵

老死左 我有部3ds都係咁

有時因為舊電冇晒電，要叉個零鐘等舊電慢慢適應返，先會著燈叉返電

你部機爆炸未

係用緊1998去judge都唔撚合格呀on9，自己睇下同年既devil may cry 1係咩樣，同呢隻幾大分別先講啦，唔夠早再睇下ps1天誅

其實依家仲有無風吹會出新switch?

DQ11S用東京都交響槳團?
咁呢個就係SWITCH版比PS4版好o既唯一賣點了

冇

仲有手提都係,
btw,樂

幾時有大叻

睇返真係唔敢相信係2001年嘅ps2 game 再早幾年嘅zelda ocarina of time做得都好過佢

有無ching見有capcom action合集賣

好似唔多見甘

過埋個元旦先叫

上開支那網嗰件都消失左啦

語音？結婚？

wow?

唔駁你篇蛇王式既深度評論文喇，
你當啲人全部食開屎吹大左鬼武者，
咁樣你個心會唔會舒服啲？

官方mad?

U汪ho ball

想問一問超次元出咗未?

想問下隻三國無雙7大約咩價錢到係合理

個細路 火箭西

eShop Deal (HKD$)
Mexico 🎉 On sale until Jan. 2, 2019 $38.88

Japan 🎉 On sale until Jan. 15, 2019 $68.69
United States 🎉 On sale until Jan. 2, 2019 $77.51

Hollow Knight

同男朋友去左結婚

想問大亂鬥更新咗之後係咪無咗亂入

玩極都無

你解到第幾個？

可以去更多玩法果度有間房專打佢地返黎

講乜

新加？

不嬲有

我唔知本身有無，總之我果時發覺無亂入之後去更多玩法右下見到間房專打佢地返黎
但又試過打打下關左再開唔見左間房，過多排又出返黎

刷多咗人之後，亂入會出慢咗
以前reset之後一命自殺就有，
多人之後就要等幾分鐘

右邊joy-con 唔著燈，唔可以獨立用，但係一pair咁用又得喎，想問有冇得救

更新咗之後啲亂入弱智咁款

之前係固守10分鐘會彈一次，宜家完全唔彈喎

而家幾多人？
咁有可能係亂入已經出晒，未解嘅只剩低你打輸過嗰啲

原來係咁

呢排有冇大亂鬥以外嘅大作講下

claim金coin都係得 1% 嘅

唔知幾時再出新特別版
記得之前3ds都出唔少特別版機

你想傾咩？

有冇人成功claim到2%
6500yen 佢出得65coin俾我

定係要喺日store買先有

Hardcore 呢排想買game 🤔

想問各位會員係同人夾定自己買

想夾

我見齊8個人好似30-40蚊一個人，淘寶夠膽死收人60一個

要去my Nintendo store 買

搵代理維修

緊係自己買, 唔會同D三唔識七既人夾

同班唔識的夾，
其中一個出事，全部人受罪都制？

朋友嘅朋友我都要諗諗，
上網搵我祝你地好運

嗰百幾蚊一年

正常做咩行為先會被人封帳

破解之類

玩開PS4既nba2k，今年買左switch機，而家見US服半價，有啲心動可出街打，switch版有冇伏？

耐無玩開唔到機 點睇

3/20

由得佢差下電
都係開唔到就rip

上YouTube揾下片睇下接唔接受到

其實唔洗刷啦我狂打一日半都開完

請問sd卡有無建議買邊隻好???

琴日第一次開隻二手mario Odyssey嚟玩嗰陣彈咗game，跟住出咗呢個嘢出嚟，係咩意思？
我揀咗not share之後再開過隻game就玩到，有冇人都試過？
p.s.幅圖上網搵可能細張咗啲sor...

Samsung/Sandisk la

Switch版『この世の果てで恋を唄う少女YU-NO』の発売日が2019年3月20日に決定

NICO問卷

我之前特價買左2k18，冇乜玩就archive左
因為諗住同fd玩，不過技術門檻高都冇乜開
冇玩過ps4版，畫面我可以接受(上一隻玩2k係dreamcast)，特別講下switch版應該卡帶都入唔曬要買sd card，食好多位，而且係好白痴要上網入game，否則用唔到自己profile

nipponmarathon 出左了？ 好玩嗎 聽人講好差多bug

要上網就不了，想出街打，要上網不如玩PS4

今日有閃電11人情報?

更正一下，係上一個版本每次開game都要上網login，唔login好似玩唔到某de模式，我宜家已經archive左試唔到

Level 5 『メガトン級ムサシ』（最新映像2018）

19年5月以後發售預定

5月仲要以後

佢一拖再拖話拖到2019我已經決定唔買
第二季都唔撚會再追

本身勁撚鍾意同期待隻game
而家

新ip?

2016年7月27日の「LEVEL5 VISION 2016」において正式発表された。
対応機種 未定
発売日 未定

唔覺,
玩落無大問題,
好on9好歡樂

又係等個孫燒比自己系列

求family plan 1位

第二季拎圓堂時代既人黎鞭屍

隻閃十一有咩咁難整要拖咁耐

話有部份內容比左一間外包公司幫手
點知果間公司做得好柒慢
要本社接手返

搵frd夾

我都係幫fd揾 我自己join左1年la

p(ersona) domain name updated, announcement likely coming soon

拍到咁靚

NSMBUDX TVCM

個簡稱都好長

*縮寫

等睇繼續ps4獨佔

Switch版『CLANNAD』2019年春に配信決定

如果真係跨就即係atlus嘅政策會改變

打機時成日自動向左行 左JC粒菇有啲問題 求救

唔該巴打 一陣試下

マーベラス「あのシリーズの新作をまもなく発表！」

唔通係....

符文工房復活plz

定牧場

想問下邊度仲有行貨mario party連手制
係咪唔會再返

閃乳淫樂呀

到我估，牧場物語新作永續3DS

P5S
P5M
P5B

Persona 5 Super Mario Bros confirmed

hello 我有部日版比卡超機想放 但日版主題機係下載版game 想問下隻game係跟機定跟account？

黃金過800

Switch?跟acc

但佢唔support cloud save，你啲save會無左

大亂鬥應該係今年MC實體年冠，3個星期賣200萬

mhw上星期1,949,592重係第一,依家要落第2啦
最終2018頭10位除左mhw之外全部都係switch
而果9隻裹面除左minecraft外果8隻都係老任本家,
依舊未有太多3廠做到野

如果話今年switch平台賣得好嘅第三方game,係得MC,太鼓,八方,仲有DQB2

仲有八方賣得但美妙世界唔賣得就知D玩家其實好憎冷飯

想問一問Puyo Puyo Tetris 係咪日版美版 都可以選擇用日配識 + 中文字?

想問大家部機係咪長插dock 叉電？
長插係咪唔好？

插左成年有多
冇任何問題
長期sleep mode

thanks 信你

same 我插dock多過出街

長期插 佢預你做console插住點會有事

我諗唔係憎
只係玩過廢事買

即係我清左部機下手會玩唔到果隻下載版?

係，除非你連個acc都送埋比佢

大家有冇留意今期eshop特價？有冇fame推介？
隻日版魔界戰記5咁耐都冇特價過

應該唔係
我唔肯定

save 可以機過機

玩左兩日爆機後都無掂過
賣$2800 有人有興趣搵我

有無巴打會間中一開game，自動轉視點望天花，懷疑係隻joycon 右菇壞壞地

joycon仲係咁貴架成500一對

追po 見到哩條片 晏d試下先

我上網睇好似得日版可以更新中文？ 但係日版eshop又唔見佢有寫有中文

佢無更新個page姐
我隻實體日版
更新後有中文

歐美版無中文

唔該

其實我講緊配音

壊惨総選挙の終盤、皐月の前に現れたのは縫ではなく羅暁!?
何故羅暁が現れたのか？連続する不可解な事象は一体何なのか？
原作第8話から分岐した異布(IF)のストーリーをお楽しみに!!

竟然有IF

知唔知邊度仲有$7xx 既Mario party 連手制買？

試左追一陣post，但係太耐冇follow搵唔到答案。

想問下mario party bundle係咪唔同區會有唔同顏色嘅combination? 香港行貨係 左粉紅 右黃？

我真係好鍾意睇罵戰post

睇成班唔熟遊戲界既9up、真係好笑到

兒登係咁上下，跟佢地買股票真係做晒大閘蟹

試下拎我中間post段新聞開post

試咗幾次先得（我估應該得咗掛 ）

佢地活係平行世界
嗰單新聞佢地睇唔到
Po銷量數據又話打丁
一隻年尾game賣得好過隔離賣成年嘅game
又覺得老任就收皮
我都廢事再入去

出街唔見人玩=無人玩
套落去PS4到就會轉移到總出貨量多你成條街
任豚打黎打去都係個幾個IP
一提出COD，FIFA，GOW等等就話每次都有新野，點可以拎任地獄D game去比

DQB2買鬼左日文，費事等

セガゲームスは本日（2018年12月27日），2019年3月14日に発売予定となっている2D対戦格闘ゲーム「BLADE ARCUS Rebellion from Shining」（PlayStation 4 / Nintendo Switch）の最新情報を公開した。ゲーム情報第3弾として本日届いたのは，6名の新登場キャラクターの中からソニアとリンナのストーリーや技，新要素である「スキルシステム」，そしてオンライン対戦の内容だ。

Indie World 2018.12.27

不嬲睇罵戰都好玩過打機
以前有好多IOS VS AN，但依家冇咗

プロトタイプは本日（2018年12月27日），「Key」の恋愛アドベンチャーゲーム「Summer Pockets（サマーポケッツ）」のNintendo Switch版を，2019年春に発売すると発表した。価格は未定。

出左demo

全部咁熟面口

呢個係 review 嚟

溝女機ma

『大乱闘スマッシュブラザーズSPECIAL』×『ペルソナ５』ジョーカー参戦決定記念！桜井政博さんSPECIALインタビュー！

LINEスタンプ「面倒だがトリあえず返信」で大人気のキャラクターたちがNintendo Switch™ に登場！！

Daddy Sakurai

句野有聲

【お知らせ】Nintendo Switch用ソフト「不如帰 大乱」の販売価格を2019年1月3日より無料配信に変更することといたしました。また、価格変更にあわせまして、ゲームタイトルを「不如帰 大乱 -Starting Over-」と変更し、ゲーム内容の大幅なリニューアルを行います。詳細はこちらで案内をしております。

睇黎嚴重爆死

絕體絕命都市team人有野唔爆死架咩

岩岩好27號到

日本任豚online store 唔收海外卡?

日服ac 用pts 換實體post card
去web store 入code
去到比運費個步
試晒visa JCB 都唔得

但係之前買download 版game 都係用visa

換嘢要日本卡

咁我換左set 野有冇人幫到我
Splatoon postcard 要500yen 運

想請問下，朋友開完ac
收到5位數字序號之後
但係部switch 搵唔到位入
Eshop登入又無問題
其實咁係咪唔入已經得？
定係已經綁定左？
邊睇可以睇到？

呢隻係咪手機移植，仲要上左switch都課金制

呢個魚餌夠大，好少見總動員入駡戰po

少咗山本小鐵子

俾人撚到返左高登圍爐

又有引戰post

睇唔明你想點，
只係想用eshop? 我冇印象要入序號喎
封mail (?) 有冇講個序號做乜㗎

搞清楚邊個先係釣魚翁, 邊堆先係魚

有冇巴打有買隻Tennis World Tour?
冇玩過呢個系列鐘意玩Virtua Tennis既啱唔啱玩？

Tennis: World Tour Was Only 20% Complete Just Weeks Before Release
And they decided to ship it anyway, because they wanted to launch it alongside the French Open.

唔知過左幾個月有無改啦

之前買mario party set好抵 $694
而家炒到8百幾

咁都出得街 好彩上黎問問

連登主機smash bros.

信用卡嘅嘢可以點幫
btw 我年初都買過實體商品，用Aeon JCB冇事
今次set postcard未諗買唔買

大亂鬥玩到而家都係得廿個角色
下個月想出mario2d同kingdom heart
玩唔切呀屌

日eShop, 1月1-14號

MK8D, Arms, Puyo Tetris, Donkey Kong Tropical Freeze, 你剪我剪 7折
Mario Tennis, Captain Toad 8折

另外日本711/Lawson做緊買eShop prepaid card promo

睇下有冇人買開野搭單
Set postcard 用club point 換左個code
Check out 個陣入個code 拎

平時D網唔收海外卡/ App Store 我都係用aeon jcb
唔知點解今次唔得

見特價想買LOST SPHEAR
有冇巴打玩過

玩過一陣 棄咗 戰鬥有啲悶 可能係未玩熟嘅關係 劇情提唔起勁去睇 地圖比較線性 可以探索嘅唔多 可能係玩得唔夠深入 當初都係見係se出先去買

正，我等隻日版tetris減價等左好耐

SE - Tokyo RPG Factory 你當佢俾新人試整game就算
So far兩隻都麻麻

合併落淺野TEAM

已經吊到我呢個xbox1x用家

Online 係完左自動續定 自動cut 之後再買？

要手動set唔續

即係唔想續就要好似Netflix 咁到期前cut?

證明大亂鬥成績好好

直接去nso頁面set唔自動續就得

黎緊隻mario係咪手殘黨免問

女菇 = easy mode
賊兔 = super easy mode

好。買隻支持下

點會呀 我一日半 冇刷都齊

ALL 75 SMASH ULTIMATE CHARACTER VICTORY POSES (In Real Life!)

Zelda OOT Unreal Engine 4

條友都整左好耐

趁年尾買左個壇放阿米波

Rich

爆左大亂鬥
Switch 仲有冇咩冒險game 玩
想買八方但英文咁深

冰個腐皮禾牙

曲線露肉抵啦

Kingdom Hearts 到底會唔會係switch 出
之前又話移植 而家過左兩個月 無哂風

中學未畢業？

有冇任豬聚會嘅相同片睇

係咪年尾跑數 出面多左老任post

好多咩
剩係見到一個

好多古式英文架
畢左業都唔一定識啦
你你叻啦

就算識睇、想舒舒服服睇返中文黎打機都唔比？

Zelda玩左未，仲有異度神劍2
Mario odyssey 唔知算唔算你講既冒險game

唔會，邊有話移植

一定係啦，連啲老屎忽都要走出黎開工你就知幾唔掂

唔該想問下 我唔見左條pro手制條線 想問下個條係咪typec線黎

求其買條A to C

神劍未玩過一直接玩二有冇問題架
Zelda同odyssey我都有

無問題

刷刷下命魂覺得made in Wario啲角色好鬼得意

出過本子

香港人d英文

就算中學畢業都唔見得.....

超級無敵估歌仔

Resetera傳緊Witcher 3

想問下係邊買，同埋有冇其他尺寸？

好 cute 好想屌...

4Gamer年末恒例のゲーム業界著名人コメント集企画。195名が2018年を振り返り，2019年への抱負を語る

講得好岩 睇英文都會辛苦
除左係香港教育廢
仲有係D廢物香港人接觸英文都唔肯
相反D 傻鳩大陸仔就識用呢隻Game 學英文
無眼睇

我係amazon jp買 你可以搵下 ひな壇

「真・女神転生V」を現在、開発中です。タイトル発表以来、続報が無くヤキモキさせてしまい大変申し訳ありません。とはいえ開発自体は確実に、着実に、進んでいますのでご安心下さい。「V」は、「真・女神転生III NOCTURNE マニアクス」の発売から実に14年以上ぶりとなる据え置き機でのリリースということもあり、業界最高峰のアンリアルエンジン4（UE4）を導入させてもらい、気合いを入れて開発しています。UE4のクリエーターの欲求をどこまでも叶えてくれる自由度の高さと作業効率のずば抜けた良さ、そして僕らアトラスの細部まで徹底してこだわる作り込みの精神が相まって、仕上げまでにはまだ時間を頂きたい状況ではありますが、チームの開発スタッフは現在、ものすごく頑張ってくれています。そのお陰もあり、僕ら開発の張本人がびっくりするような出来栄えのゲームシーンにチェックの段階で何度も出くわしており、日々ワクワクしながら開発者冥利を実感しています。2019年はいよいよ、皆様に”いろいろ”を問う年になりそうです。正直、期待と不安で一杯ではありますが、これまでのスタッフの努力が大きく実ることを願っています。あともう少しだけ、続報をお待ち頂けましたら幸いです。
------------------
2019年はニンテンドースイッチに向けて、「ポケットモンスター」シリーズの最新作はもちろん、「TOWN（仮称）」のリリースを予定しています。
どちらも良いゲームになるよう全力で作っている最中です。
ユーザーの反応を真摯に受け止めながら、来年も頑張っていきたいと思います。

出年年尾應該就玩得

因為第一次用UE4所以咁耐？

想買火影三部曲
係咪好難搵到二手？

thx

唔算耐啦 好似今年頭先正式動工，A社嚟講已經好快
估計下年應該有啲驚片睇 理想係下年尾有得玩

最期待係呢隻

最期待佢回合制玩法 如果繼續用turn press 就正
仲有佢啲hard metal音樂 同p系列啲曲有得揮，ost係必收

有冇人有買diablo 玩？？？

想問下dqb2的早期購入特典code可以係邊度入

自膠sorry

佢第一條trailer 啲音樂都已經好正

買機唔好去黃金
好重要要講幾多次?

dragon ball fighter z
有冇人玩過? 掂唔掂?

Nintendo Switch games update: Kingdom Hearts 3 ’coming’, Final Fantasy 7 Remake next?

你自己google下 大把

NINTENDO SWITCH fans have been given hope Kingdom Hearts 3 could be getting ported

YouTuber DreamcastGuy said a source has told him Square Enix are “heavily considering” bringing Kingdom Hearts 3 to the Nintendo Switch.

即係未正式公佈啦？

就係無正式
所以先問近排有無風炸

吊癮嘅嘢，邊話得埋

Speaking at D23 Expo 2017, the Kingdom Hearts 3 director says that he isn’t ruling out the possibility of an eventual Nintendo Switch release for the upcoming JRPG, but this will likely be after the game is launched on PlayStation 4 and Xbox One. The team wants to focus on the two confirmed platforms first and then will consider additional platforms.
“The Nintendo Switch is definitely a very interesting piece of hardware, but if we lightly say, ‘Oh yeah, we’ll be on the Nintendo Switch,’ I’m sure people will come back and say, ‘But what about the PS4 and Xbox One? We want them out first. Don’t focus on other platforms.’ So for now, we want to focus on what platforms we’ve already announced we’re going to be releasing Kingdom Hearts 3 on. And so after, perhaps, maybe we can start thinking about other possibilities.”
個 director 咁樣講
姐係應該等PS版出左 先再講掛

Rumor都好信

去先達買電話

"Heavily considering"

唔好意思,,想問一個問題,解決唔到
我岩岩整左新任天堂ac買左1年連線收費,
之後發現switch 舊user無得解除連結我舊任天堂acc,
姐係變相連唔到新任天堂acc,有無方法?想用舊user因為玩左隻game好耐 無理由重新玩過

有冇人試過個joy-con插係部機用到，拎出黎都用到，但分開兩隻joy-con對打就detect唔到

大陸仔求八方有中文係最大聲果個

巴打想問下係咪中文?

冇中文

出online收費嗰期已經改左無得解除user同NA既連結
點解唔直接用舊user買online

LIHKGER 一直是一個人 said a source has told him Sony Interactive Entertainment are “heavily considering” bringing God of War 2018 and Marvel's Spider-man to the Nintendo Switch.

LIHKGER 安心魚 said a source has told him Nintendo are “heavily considering” bringing Super Smash Bros Ultimate and Pokemon series to the PS4.

唔想用非母語黎打機都要比人話廢物，好野

你班人真係同藍絲無分別

叫佢睇日文佢就會支支渣渣叫人叫英文架啦

Port 得ok
不過如果唔鍾意格game 就應該好快悶

故事mode 唔好玩 要上網同人打
角色數量其實唔算好少但如果唔深入玩會覺得唔夠人用

1,搵代理維修
2,買對新
3,有冇著connect燈，冇著應該係排線斷左
上淘寶網淘零件自己換

岩岩先知可以轉區域...姐係完了吧？

睇巴哈好似話level5而家唔係太掂

Switch『妖怪ウォッチ4』延期理由は「社員の大量離脱」だとか・・・そいやL5退職理由一位が社長だったな

雷頓

老任快啲出手 收購Level 5

惡意收購

又有假膠SONY打手開膠post玩膠開工喇,
仲唔總動員入去幫人推膠post釣魚

日野成日吹大哂d project

邊個?

今晚1100日本有P5動畫特別篇

會唔會有發佈會

今晚就知

P5R ps4獨佔

好似話domain改名幾日內會公佈新驚

不過唔關任豚事

mario rabbids 120蚊勁抵玩

你傻架無野做

大亂鬥有冇得選音樂

demo好靚好順

eshop？

邊到？

有無巴打知個業界個まもなく大概係幾耐，就尼等到神經緊張

通常同足球界既「24小時內加盟」一樣咁耐

其實啲英文唔係深
係有啲位譯得奇怪

Russia

係咪都有中文

お風呂でホムラとスケベするほん 売り切れ

唔好用母語打飛機啦
識英文根本唔會覺得睇英文會辛苦
除左獵人條線 其他七條線都唔會有古式英文
即使獵人條線 基本上少少IQ 都估到曬個意思
調查話香港人英語水平跌到落同台仔差唔多Level 真係無錯

想用母語打機唔一定英文差
有多個選擇點都好啲啦

睇日文先正宗囉唔該，隻驚係由SE日本團隊研發
入面用既日文識少少日文都知唔難囉
連日文都唔識退而其次睇英文仲想學人串人，收皮啦

唔明做咩要批鬥想玩中文既巴打，打機都要睇埋教育水平黎分黨派？大家都係機迷啫

順便講句，八方既日本有少少IQ去查一查50音劇住睇得明9成5都係問題
仲易過叮噹動畫，打機連少少iq都唔肯用

留名睇任豚內閧

乜撚野玩中文呀
中文都有分廣東口語，白話同文言文
為左令到自己可以對故事同世界觀有最深入理解，我覺得識曬全世界語言係基本囉
剩係識英文同中文打機既人好廢囉唔該

PlayStation logo

p5r 3月 ps logo only

任豚夢想破滅

咁姐係ps4獨佔宣傳，咁反而穩陣有了

任豚又谷住過年射唔出

唔好安慰自己

根本無就係正常，撇除外傳，不嬲Persona同真女都分開索系任系咁出架啦

佢出ps logo 可能係psv
上面全部炒車

有啲人打機都要高人一等 所以先會成日大戰咋嘛

無所謂 反正我都有

鬼唔知不嬲分開咩
但joker上大亂鬥
同時persona fans club副站長（好似係）又話有source有p5r,switch有份
跟手就即有p5r，咁既情況下覺得會有好正常姐

Joker上大亂鬥係爆，但同P5R會唔會上switch無關
正如當年snake上大亂鬥Wii一樣無MGS4，cloud上大亂鬥唔通又代表FF7 remake有switch份咩
同埋rumor不嬲得幾條友可信，其他人都只會係鳩up
至於你話P5R，其實一早就有傳叫reload，強化版本來就意料中事

Anyway，FF有sony logo=sony獨佔宣傳=會有switch份又有幾正常呢？

有無巴打識移除個帳號佢？ 手多多開多左個帳號

呢part就9up既，我話覺正常有可能係基於上面一連串而推斷
同埋大家都知會有加強版好似以前咁
但時間咁近，同爆出黎時間咁接近，會咁諗唔出奇啊
另外今次大亂鬥DLC講明係老任決定，而唔係櫻井決定，如果老任係咁熱心幫atlus推高ps4獨佔既p5r熱度咁我無話可講啦
而且你覺得ff7remark如果switch機能上到既話se會唔上？睇下宜家個ff全家桶

其實可能只係大亂鬥想再開拓多D玩家源而加入P5主角
大家都有著數唔一定話係邊個幫邊個嘅
更何況隻女神轉生都晨早話左係SWITCH出,做個順水人情比ATLUS冇咩問題姐
只有索索會日日想任天堂執笠嘅姐

SWITCH一出大GAME出面就一堆索索飛機PO好撚煩

比錢買隻GAME 想睇中文 都要比人屌
痴撚線

你係咪連少少英文都唔識，少少IQ都無呀

2018就完都有笑話睇

想問行版大亂鬥連特典邊到有?
合理價係幾多?

~400

睇你要日版定港版
港版398左右
日版貴20$左右

你地班任豚一定又周街搞事啦，成個post都腐皮

又啲玻璃心被人串兩句就嬲鳩
入嚟撩交嗌點知俾人當透明

死任豚,比人屌就抬高個屎忽啦,反咩抗姐

switch online splatoon衫今日到期

幾時先會有PKM新作既消息, 俾個名我都好

野獸先輩: 我見叻高咁好反應, 決定做多集

是叻高too嗎

【 可遇不可求】 火焰之文章限量版 Fire Emblem Warriors Limited Edition for Nintendo Switch ( DE, EN, FR, IT)
原價$780。特價$280 #售完即止

山積

Where

絶対に笑ってはいけないトレジャーハンター24時 直前カウントダウンSP!

link

睇下一陣有無鬼佬即時翻譯版先

加密啦屌你

少少日文都唔識學人睇

等睇蝶野開年

喂呀個密集圖嚇死人咩

方正

玩屎

大亂鬥主機壞Joycon 拎去整會唔會無曬零件而俾普通版我

打去問下先

說好鳥的倒數聚係咪執7左

睇緊vryoutuber倒數，出街，畢鳥

4個魚塘1個自爆左

咩事，全部睇左兩眼就廢事睇

Happy New Year

ageome

【公式】「ミュウツーの逆襲 EVOLUTION」ミュウツーイヤー特別映像

2018年係伊貝年
2019係超夢夢年

新年快樂

新年快槳

2019

重制超夢夢反擊戰？

有冇巴打係歐服買左Catastronauts黎玩？
四個玩真係唔錯
算係overcooked上作出突破
唔係完全照抄轉個mod咁簡單

出post就當人撩交嗌，唔怪之得想睇中文都比人批鬥喇，洗唔洗澄清丫

原來屌任就係屌任豚，ching都幾偉大

DQXIS New Year 'Surprise'

........

外國同日本人氣都好高，係香港唔高

あけましておめでとう

特別版procon手感好過普通版

新年快漿

新一年祝福任豚滅絕

胸奴人：睇唔到對波畫到幾靚都無用啦

任豚新年快樂

各位巴打，想問問switch隻fm2019 touch係咪冇出實體版，只是有下載版？求解答 Thank you

Dragalia Lost新年登入獎勵

合計送30抽+2000石

佛⋯⋯佛心營運

見到五星龍仲以為中摩利支天

中左

j jor

大爆死

大叻

男人都抽 係咪傻撚左

唔理男女，最緊要性能

40抽
中五星卡 正星龍 都唔出山茶比我

無追po勿屌，大亂鬥去旺角邊間買價格公道啲

自己逐間睇, 邊間平就買

岩岩買左switch
有冇邊隻rpg 推介？八方旅人？

Jrpg仲有xenoblade 2
Arpg zelda

Thank you 巴打

老任氣數已盡

食老本，幾十年以黎都係靠阿叔一個

辣殺

想買個尿袋充 Switch，10,000 容量就夠，巴打們有無推薦

一萬邊夠

紫米10

想問下火紋無雙玩唔玩得過

幾好玩，可以指揮其他同伴去打據點/敵人
一閃系統之後都加埋入無雙8

除左無雙之外所有同職既攻擊動作一撚樣

2手價幾錢到？ 諗住收飯玩下

E到有冇巴打family plan 有位?

SUDA51/須田剛一 @suda_51 4 hours ago

As of today, I am now literally SUDA"51".

佢51歲?!

出生： 1968 年 1 月 2 日（51歲）

想問下如果我用uk ac買左overcooked 2,如果我返香港，俾唔到會費extent個member，會唔會玩唔到

想問點claim？

比你揀
爬文定google

googled 想問有無限幾耐之前claim？

點解唔google埋?

再Google

睇漏左 多謝巴打忍住無問候家人

無member無得online
不過香港信用卡大部份eshop都碌得

網絡唔穩定
用lan線/換個好d既router試下

有冇咩日文劇情game推薦

試過整左好耐都連唔到
結果拎去整 佢話燒底板
未過保唔洗錢 直接換部新比你

xenoblade 2?

ひぐらしのなく頃に奉

蒼の彼方のフォーリズム

我出街都係搭車先打, 夠充一次多d 得了

之前post 錯大亂鬥嗰邊

求指教
右joycon update完，但係叉唔到電，熄機，重新connect joycon都試過唔得
係唔係要拎去整?

槳

2019 年 switch 有咩驚值得留意
利申：手殘玩家

巴打 switch硬件係差少少 前排玩玩下joycon sensor有問題 都係一時亂咁郁一時又無事 一去check先個有塊鐵片玩到凹左
有得整快d整啦 代理話如果太嚴重 感覺係非自然損耗分分鐘唔換

J定火紋，bayo3，metroid同新pokemon

仲有yoshi同動森

bayo 3 田殘要玩 easy

風花雪月影都冇

應該黎緊個大叻就會講啩

1月10號應該有大叻

bayo3 未必啱我，手殘大師
真女轉5 有冇機？

依家都無咩消息，又話UE4要時間摸索，我覺得隨時2020先出到

醬汁？

因為23月冇第一方
傳姐 但我估差不多啦

咁近6年除左15年外，其餘5年1月都有大叻。
通常集中喺第二三個星期。

冇期望就冇失望

大
春

之前電擊PS真III訪談好似有提過真V?

另外Demon X Machina唔係都係今年出咩？

邊度仲有火影合集賣
行左好多間都無

真女V應該冇咁快

UK:
[實體版銷量] Mario Kart 8 Deluxe 2018 -> 458,675 vs 2017 -> 341,531

FF下都好吖

想問下有冇網站有track住d game喺eshop賣咩價，係咪最平，呢類？

但只係得現時報價/特價
無'歷史低價'依啲功能

Persona 5 Winter 2014

點解香港老任冇搞幅袋

隻fitness boxing真係好垃圾
啲女著得咁少布又唔比人cap圖

就你呢類，唔該晒
因為想買八方，eshop做緊特價，諗緊收二手好定eshop版好

有冇有人放大亂鬥

2020

– fighter_kind_jack
– fighter_kind_brave
– fighter_kind_packu

-Joker
-傳
-食人花

Edit: 劇透內容打多左啲野

笑左，GF最好有咁既技術啦

講緊會好似botw咁多樹就跌fps?

一坐單車就會好似botw架電單車咁

收大亂鬥 另外有冇人有玩switch傳說

大叔隻扯旗game 偷跑未

嚟緊有咩大作？

p.s.一開始出嗰陣買完，太少game賣左，宜家又心思思想買返，睇下多唔多game...

& New Super Mario Bros U DX, 路易鬼屋3, Marvel Ultimate Alliance 3

其他三廠斷估你唔會考慮買Switch版

Daemon x machina

真女5

終於有direct, 希望有啲份量嘢

決定左買返switch,有咩game必玩？ 除左zelda

係咪豐澤有貨？ 宜家應該冇炒？

link?

我見樓上有巴打貼左張大叻圖咋

呢個

rumor黎

mm-dd-yyyy

睇game 揀機>睇機揀game

其實係睇口味
最穩陣咪1st party
Mario odyssey
Xenoblade
Splatoon
Smash bros

3rd party
Bayonetta
Octopath traveler
Dark souls

仲有一堆自己發掘下
出機起碼多過5隻game有興趣先好出

Mario + Rabbids Gold Edition (with all DLC) is $26.39 on US eshop

King Zell

I said it before and ill say it again about Pokemon 2019, when the guys at Nintendo talked about it before E3 last year they were Hyping it like its BOTW tier game.

They said its the next big step for the franchise like BOTW was for Zelda, they are taking their time with it to insure giving the players something big.

Vern

I like that he’s got 1st party sources. makes me jealous. With what Zell is saying and what I know on the other side... like I’ve said a few times, 2019 is gonna be great. No one is gonna be able to complain there aren’t games to play this year.

Choo choo!

屌，又真係揀嚟揀去都揀唔到5隻，我都係走先

Hype Train

時空幻境好唔好玩 ，淨係見戰鬥畫面好似好單調咁

無興趣不要買了

tales of vesperia

好爽喎我覺得...

我應該買第三次
之前Xbox 1次，PS3 1次

呢隻係鐘意嘅
但remaster好似真係冇乜分別，我要諗諗先

但係打鬥好唔好玩？ 就咁睇Gameplay好似好單調

睇下combo片會唔會覺得好啲

Ok Thankyou巴打
應該11號又要比錢了

仲未有 advance wars 消息

之後最想佢重製就係TOG

呢集之後D傳說就隱約感覺到變得好怪
直到真之仲間事件出現

點解會覺得有
等wargroove算啦

3ds 等到而家

仲未買octopath
係時候了

我機戰T會買NS優先過PS4

劇情怪定點

Switch冇得改歌

可能switch限定版內含中文

與其話怪，不如話成個系列現返形，TO系列會紅除左PS2 TOA同TOD2太好，深入去玩就會發現成個系列其實好多野都停留係90年代
就算係TOV,TOG 呢兩隻PS3時代賣得好既，成個故事概念，世界觀，TOG既人設關係都係好走唔出90年代RPG既框架，無突出既劍與魔法世界，中世紀既歐洲世界觀（全部都係王國同騎士團）
TOV TOG最大優勢係戰鬥做得好同角色關係既處理所以成為名作(TOV電影真係幾好J)

但係去到15週年既TOX開始就明顯發現成個工作室跟唔上時代
TOX15週年作大肆宣傳雙主角，但係所謂既雙主角唔係共同進步，又無左TOA TOV TOG個種對立姿勢，居然係一個人同一個神既故事
世界觀開始想搣甩劍與魔法，但係科學兵器解釋求其，以前世界觀雖然簡單但描寫都夠深入，TOX去到故事尾段突然彈個帝國同科學設定搞到成個故事不知所謂
TOX2學人搞新野玩埋平行世界同選項

TOZ成個工作室直情現曬形，我真係嬲到打到last boss唔撚打
PV女主角係遊戲降格做路人、可用角色得兩個對我黎講唔係最大問題，而係成隻game個感覺唔係造遊戲，而係cap fans水
等級系統強逼玩家課金DLC買經驗值雙倍，等級上升，如果唔係會經常卡關，無課金去到last boss前會因為等級差，無曬中boss打經驗值，逼你磨十幾個鐘升lv
一隻遊戲用咁既心態做出黎，乜鳩野世界觀、人設，角色關係唔撚洗講

Toz嬲到我刪鳩悶電話個幾隻APP

但我覺得之後嘅TOB故事叫唔錯又打得爽

比你食完一舊屎比你食返啖糖姐，加上馬場係TOZ後已經失左勢，你查下wiki會發現TOB係第2個制作人整，成個系列已經入左衰沒期，無架啦
不過唔緊要啦，每年去橫濱搞下TOF cap女fans水就夠

如果無玩過TOV我都建議可以玩既，雖然戰鬥系統係十年前既野
故事除左最後下一聲之外都幾好，係難得主角群目標一致但係每個人都有自己既煩惱，去到最後大部份角色都有成長

啱啱先知呢隻有中文
咁有理由去重玩了

成個故事真係中間最好

TOV都係難得TO系列，戰鬥職位分配得最好
百合，平衡型
費蓬，防守平衡型
豆丁，攻擊型
炸飛啦，速度型
槍大姐，對空型
rita，魔法主攻型
中原麻衣，補師
海賊唔記得，無乜用過

TOH>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他TO

珀琥對腳J死人

仲有幼女 大波人妻 滿足三個願望

唔知老任有無後悔出既RPG少，如果唔係可以課到班任豚死

自己youtube下テイルズオブフェスティバル就知班女fans係睇聲優唔係打機，TOZ年年有份出場

クッパ姫死亡確認

任唔出，但有同人咪夠

三廠我諗起無雙7

‘Mewtwo Strikes Back Evolution’ is expected in 2019

A new trailer for an upcoming Pokémon movie appears to show that it will be a CGI remake of the original 1998 animation film.

係我wow 左定冇人講

1月1號有人貼左啦，好似係

D Game又開始出得咁上下
係唔係應該差唔多又有大叻?

Twitter好多都估10號有，下個禮拜就知

會唔會最後係大叻mini

唔會

上年1月都係大叻mini

佢意思係唔會有

這個是什麼webpage

Emily

I will say this: there are some Switch-related announcements that I hope don‘t ever leak or get teased. Because the reactions will be very fun to watch.

Btw,打賭今年唔會係mini

labo4

玩zelda 玩到頭痛
太大

電莖王玩大亂鬥

咩太大

春春春春春春春春春春春

地圖

不准笑未公開有陳美齡

咁多Rumour
都係冇期望冇失望

Btw春

今年一定會出細版switch

依家個問題係唔知pro版推唔推得切呢

會出pro?
有咩唔同

有可靠source嗱？

PS4/XB1/スイッチ『RPGツクールMV Trinity』欧米発売が延期！バグだらけで売れないレベル

草

DQ Builder2 switch 係咪唔會有中文

似係無，等國際版出左先知

大亂鬥開左訓練場升lv易到

starlink飛機包 amazon仲係做緊$30USD,
好似由thanksgiving到依家都係呢個價

買來過年看門口

動物之森版 Sicko Mode

原曲

諗緊買just dance定fit boxing好
巴打們有冇推薦

2019老任未找數名單:
Yoshi
Daemon X Machina
Bayonetta 3
火炎之紋章 風花雪月
Town
動物之森
Metroid Prime 4
Luigi Mansion 3
Marvel無雙3

第三方:
真女神轉生5
妖怪手錶4
DQ11S

幾時有話2019

2019點都要找數,
炒飯太多無人食

如果係想做運動就fit boxing, guide得幾好同埋個design真係會令你想每日開來fing幾下

party game 就 just dance

上面個list係得bayonetta3同真女5唔confirm2019姐
Metroid 4財報一早講2019（定係TBA?)
再加埋傳1月direct有2d zelda同metroid trilogy
總之2019應該算係爆發年

平過二手
諗緊好唔好買左先
我仲有pokemon, 大亂鬥，diablo未爆機

請問 ToV 日版會唔會有中文？
出時身在日本

有

新出機
尋日想去買太鼓，老闆話下禮拜Bandai一堆game返貨，價錢仲平咗 太鼓300蚊度

任豚今年啲game夠晒打j啦 仲要game fuck今年有兩隻game

好，唔該晒

今年出得晒呢條list真係j死

咩係marvel無雙3

老任惡意獨佔ip

You can soon get Everything on Switch for 14.99USD

仲有機戰

六隻joycon至少壞左三隻
冇保拎去整幾錢左右一隻？
會唔會即刻換隻比你 唔想等

勁多驚未玩 照買

點壞法？
漂移？

同問... pro controller 過左保養

唔知佢肯唔肯整

有啲上下左右自己郁
有隻連住機先用到
抆左出黎部機detect唔到

屌 之前無乜online play
玩smash真係覺得佢個server廢到

其實而家smash個online對戰質素有冇好左？
呢排忙緊仲未得閒玩

自己郁可以跟呢條片

Pvp冇server
睇對手網速

網速 同網絡穩定性

外國吹第8代地圖藍本係英國
又好確定咁話一月裡面會出現情報

唔駛俾let’s go賣多陣先咩

四天王係 佐治 哈里 威廉 查理斯
冠軍係事頭婆

pokemon com dont catr

care,

近代new gen發佈日
Pokémon Black and White January 2010
Pokémon X and Y January 2013
Pokémon Sun and Moon February 2016

我希望天王有邱吉爾同戴卓爾夫人多d

GEN 8英國 LPLE出嗰陣已經講緊啦
證據只係一張根本唔撚似大不列顛島既GAME內日曆地圖

春春

上面又錯LINK?

不男不女

さてさて、本日より仕事はじめとなります。

本年もよろしくお願いします。

今年の浅野チームは今までとは違った挑戦がありそうです。

チーム一同がんばりますので、よろしくお願いしますー！

（＆年末年始企画もたくさんのお葉書、ありがとうございました。どこかで公開したいですね）

浅野P

任豬年

賈船は本日（2018年1月7日），Nintendo Switch向けソフト「Panty Party」を2019年春に配信すると発表した。価格は1500円でCEROレーティングはB（12歳以上対象）。

12歲

唔知今日有TOV 未？

今日有冇偷跑super Mario deluxe

過保養$160 一隻
即換

mario party 邊度仲有貨
問左4間都賣哂

除非性能好D, 如果唔係點解要合埋做一部
細D真係可圈可點, 而且合埋一齊咁個D要JC拆出黎玩既咁點
依家又冇得將個save transfer between different account, 即係舊AC 呢類game既save就算成個AC搬左去都要另外買JC再帶出去

129.3有冇法寶統計到3ds到依定d所謂機廠流出料真定假

pkm冇得拋波

太鼓點打

雖然打得好廢

十萬九千七咁多個點計

淨係知九成都假

回帶 | 2013年1月 WiiU 晒冷direct

Bayo 2! 3D Mario! Mario Kart! Smash! Zelda! 火紋x真女神轉生! (全部無遊戲片)

九成九啦

最後明明係火紋 X persona

幻影異聞錄port落Switch就正
比多次機會隻game

我覺得角色太少，但係戰鬥過場係正的

最後成品咪2DS囉

Creatures 多名員工參拜靖國神社仲po上twitter
被發現後急速刪文
睇嚟強國人要聲稱罷買Pokemon
(然後Gen8 銷量再創近高）

正
快D罷買

又成地玻璃碎

重要揀正Pokemon Quest中國版發布前

我想switch加強版有返3D，雖然而家興玩VR

有3d 就正
有3d 電視

ps4 都冇玩 3d

如果今年真係出升級版switch好想出
但個問題係舊果部SWITCH要點處理
買多部唔係問題,但有2部係屋伍真是VERY ON9

同條女玩

首先

賣出去實有人要，之前出mhxx果陣我換new3ds,部殘廢舊機仲賣得出，條友仲收埋隻義肢

下星期一先日本假期，可能聽晚船到，最快都應該要星期三先準拎出黎賣掛？

有無人會買黎玩

格GAME怪怪地
開頭以為會似高達咁玩

Nintendo Switch & 3DS Games Now Available for Purchase on Humble Store!

sony官方公佈1231ps4銷量為9160萬
占卜網1215就已經9050萬 31號隨時仲高過官方

有名你叫占卜網啦

隻十三機兵防衛圈突然間出左發售日

試玩版嚟

3小時序章only
980 yen
無得引繼進度去正式版(假如佢出)

再睇一次原來係3月14日賣音樂美術集，隻序章係贈品

好似好耐無出過direct, 老任係咪想收自己皮

任任開發能力低下，三廠又叛逃哂，仲邊夠game開direct，好似係

啱啱出完game冇耐，使唔使咁緊張

係
19年轉做3廠

會用joycon打嘅人都唔會打得勁

レイファン＆みさき イメージビデオ『DEAD OR ALIVE Xtreme 3 Scarlet』

New 超級瑪利歐兄弟U

真係lei fang

Nintendo Switch™『Fate/EXTELLA LINK』見てわかるマルチプレイ紹介動画第1弾【遊び方篇】

Saber in Smash when?

今日都冇announcement 就要下個禮拜

近排鍾意前一日先announce

Mario 同 TOV 出未？

tov出左行版

行版幾錢到

以前啲廣告有誠意好多

呢D垃圾驚影衰我地任教機

今集會唔會又真の仲間(笑 ？

remaster喎ching

最後的良心作（大概）

mario幾時偷跑

咁TOGf良心D既 移植得黎加多個外傳

依家撚有錢請咩

幫方正加頭髮

mario特典果塊野係咩嚟

hello foreigner, from #1,

translation:
NSMBUDX Physical version early purchase bonus
-Pre-Order NSMBUDX now or purchase early to receive a Mario-themed luggage tag

Tov $345

其實tov值唔值得買
之前淨係玩過toz同tob
老實講感覺麻麻 但好似話tov係傳說系列最好個集 有d想試

Toz 垃圾，tob唔錯，tov

TOV 畫面同fps得唔得?

你唔嫌十年前戰鬥系統舊都ok 但劇情平平無乜大爆點 只係每個角色都有自己故事
toz呢d狗也不屌

btw TO系列最神係TOA

唔係丫，劇情都有啲爭議
同埋中間有啲位都爆

toh最正

許許許許許許許許許許許

NS手提mode暫時玩到係一開始個城/第一場戰鬥滿60 FRAME
畫面好似有些少白白霧霧地咁,唔知係本身隻GAME係咁定NS版先係咁

Dragon’s Dogma

點解唔留返direct先講

冇大叻

屌 垃圾joy con又壞

大叻太多本家作講，冇位留俾3廠

其實我覺得故事係幾好，未至佳作到會令我想玩多次重溫

呢隻係咪剩係得日文

TOA同TOV兩隻都係團隊角色理念唔同，但一齊行動，有最終目標既RPG（可能因為出既年份相約）
唔計TOA大大個爆點，TOA角色間既情誼比TOV描寫得更加深刻
不過我唔否認TOA都有遊戲性上既問題

如果有直面會應該係咪聽日10點公佈

11

劇情中霧化較大，遊玩中霧化一點點

睇黎大家都好樂觀
起碼比隻真女神黎睇睇丫

你可以睇返舊作

會唔會有d多餘

借問聲TOV點樣後跳?

[任豚又J]MHW系統源於DD

啱啱都想講，覺得TOA戰鬥特別悶係咪我問題

睇過一啲評論，覺得TOA隊伍關系係最唔似同伴，所以有人唔鐘意，我就覺得還好，各有前因全部有得解

反而覺得TOA問題係佢音素嘅設定有時幾令我R頭，
同埋外殼大地個設定，就算話係有魔法嘅世界，我始終覺得怪怪哋

TOA係第一隻TO 既（偽）3D動作驚，有所不足好正常
但我覺得會造成悶係因為職種同埋未揪甩2D前後衛既關係
2個劍角，1個補師加魔攻，1個遠攻加補師，1個純魔輸出，1個魔法平衡
TOA 6個角入面有3個都係叫做純後衛既設定，無護身技能，一定要前面救
戰鬥隊型就一定係排2前+2後/3前+1後黎護住兩隻補師
加上第一隻3D對空連技發展未成熟，成個隊型好受限制，令到戰鬥單調左
但我自己覺得最大問題係，去到後段，要玩家係唔同城鎮走黎走去純睇劇情，不如直情一氣呼成演出先夠流暢，仲有感動位無語音…加埋loading長
外殼大地我接受到，呢個同TOZ個神族設定差唔多
只係班地底人睇住班地面人點生活，嘗試新設定好過你十週年作仲係騎士打魔王救公主 (TOG )

我係physics上接受唔到
為咗包住瘴氣整個外殼大地上去住，點撐得實係個問題，點包到唔漏又係問題
而且後面劇情重要一塊塊放返啲地落去
住喺上面啲NPC個個好似好小事咁
劇情入面畀少少設定講下都好丫

睇GAMEPLAY證明唔一定得舊世代MH先RUN到
算數啦人地整DLC都唔理你喇

果然係天之聖「杯」

其實真係有人唔知個+-號㩒得

IGN

老老實實,
依家火紋已經發展到第三代風格,
第一代係元祖加賀風火紋,
(暗黑龍與光之劍>外傳>紋章之謎>聖戰之系譜>多拉基亞776)
人設唯美,但系統劇情卻相當殘酷
(玩過ECHOES都領教過)

第二代係RED風(覺醒>if)
主打SRPG+戀愛SLG,
其實隻GAMEo既靈魂變左櫻花大戰 ,
好多人受落,但系列舊玩家好多都領唔順

第三代變成PERSONA風(#FE>風花雪月)
似乎風花雪月好大機會人設係PERSONA風,
但系統應該唔係,
變左夢幻模擬戰(唔係手機果隻,係世嘉MD果隻 )

Yoshi is back! Set off together when #YoshisCraftedWorld launches exclusively for #NintendoSwitch on 3/29!

《耀西的手工世界》開幕影片

日版:

我數數SWITCH D冷飯,見到都飽
(屌佢老味我覺得我仲有漏)

MARIO KART 8 Deluxe
Pokken Tournmament DX
New Super Mario Bros. U Deluxe
前進！奇諾比奧隊長
塊魂REROLL
SD高達G GENERATION GENESIS
Dragon Ball Xenoverse 2
Dragon Ball FighterZ
GO VACATION
伊蘇 8 丹娜的隕涕日
LA Noire
The Elder Scrolls V: Skyrim
Civilization VI
DARK SOULS REMASTERED
Tales of Vesperia Remaster
MONSTER HUNTER XX
Ultra Street Fighter II The Final Challengers
Street Fighter 30th Anniversary Collection
鬼武者 Warlords
大神 絕景版
德軍總部II
DOOM
Saints Row: The Third
Diablo III: Eternal Collection
三國無雙7猛將傳DX
戰國無雙4 DX
GRANDIA 1,2
夜迴＆深夜迴for Nintendo Switch
Fate/EXTELLA LINK
蘿樂娜的鍊金工房～亞蘭德之鍊金術士～DX
托托莉的鍊金工房～亞蘭德之鍊金術士2～DX
梅露露的鍊金工房～亞蘭德之鍊金術士3～DX
FINAL FANTASY VII
FINAL FANTASY IX
FINAL FANTASY X | X-2 HD Remaster
FINAL FANTASY XII THE ZODIAC AGE
FINAL FANTASY Crystal Chronicles Remastered Edition
WORLD OF FINAL FANTASY MAXIMA
It's A Wonderful World The World Ends with You: Final Remix
聖劍傳說collection
Dragon Quest Builders
Dragon Quest XI S
BIO HAZARD
BIO HAZARD 0
BIO HAZARD 4
刀劍神域 虛空幻界

3月7日
3DS 毛冷卡比

見到堆冷飯淨係覺得好貴
買完又買又好唔抵咁
搞到switch 買親都唔係冷飯
雖然好想喺switch玩

BEYONETTA
BEYONETTA 2
The SNACK WORLD：Trejarers GOLD
この世の果てで恋を唄う少女YU-NO

數多4隻

10年後睇返Switch應該係任記最強遊戲lineup家用機

未得閒上去睇
連續講左幾個新作日期，係咪打算唔搞大叻定點

呢隻睇落好好玩，幾時出

4/2x

Cap coin 出品必屬cap錢

Apollo bb
老任快d俾switch動森我

PS咪有囉

出果時psn又free to play

一早買左PC

有中文先正，可惜無

Super Mario 今日會唔會有呢唔知？

希望有

連耀西都唔放大叻

開返來玩個個都罵我粒聲唔出走左去

我意思係switch 應該無中文....

直燒話今日會有偷跑

冇大叻囉即係

任地獄要收皮啦

有冇可能係大叻又有其他重頭炮，好似大亂鬥咁齋講佢都得，例如pkm

任豚真係好鍾意發夢

pkm應該有自己大叻
睇下今晚有冇預告
冇大叻真係唔知點上2000萬

做人如果冇夢想，同條咸魚有咩分別

你唔岩啦咁耐無探村民 我都係

谷左好耐，想射但射唔出

唔覺得PKM會咁快

出獸人了

任豚好敏感，俾個名我就夠J

精靈寶可夢

FB一分鐘前有人出post 話跑左

直燒375

比想像中貴好多

過多一個星期應該336$

請問隻GAME係咪中英合版?

依張有咩用架？

用黎入落eshop拎食人花既code（入左先，遲d先有得用）
同埋巴打下次貼呢d圖最好唔好連code，一陣俾人用左就喊都冇謂

早買早享受

係囉，點解人貼埋條code出來

深水直燒又話訂會唔貴過$360

港版code就是撚但啦，邊個會用

walk in 375

直燒好似不嬲訂平過直接買

其他地方有未

FB見到有條友信和買咗$388

買左dl版
未有得玩住

BTW 佢delete 咗嗰個唔會貴過$360嗰個post ......

帶頭撚狗

有冇cap低圖? 夠唔夠膽走埋去show俾佢睇

有行貨都貴過380我不能接受

搵D泥埋左佢 到2月就會生棵食人花出黎

2019年1月9日，ソニー・インタラクティブエンタテインメント（以下，SIE）は，クロスプラットフォームのゲームサウンド統合開発環境「Wwise」で知られる加Audiokineticを買収すると発表した。

有cap 嘅我實會同同佢講$360

冷飯game 都賣咁貴

妄想同夢想係兩味野

實現到既叫目標, 實現唔到既叫妄想/夢想/大叻

黃金$360 直燒訂仲要$375？無𨶙病呀

𨳒錯直燒添，我落咗訂，佢原來有寫$360

Paradox Interactiveが，監獄経営シム「Prison Architect」のIPを購入

等緊Mario

隻mario 係咪面對面連冇得online？

想問其實PS 4 隻 TOB 好唔好玩？

想問TOV 日版有未？

如果港版係出呢個廣告就正

市面係咪已經無哂Mario party 連Joy con 賣？
搵咗好多間都無得賣

幫6字頭網店買左378，好好禮貌

$388北角

力場冇左，呢區得返電車路3台隔離兩間game舖

日版語言係咪都跟機？

日版？

力場搬左上樓上咋 我仲訂左

語言會跟返部機？

上次舊舖個位貼左張野話經佢網上買game佢寄埋比你之類既
我見佢冇貼新舖地址，我仲以為佢轉型添

入game set

其實3台隔離果兩間隻隻game都貴過人地20-30
唔係以為力場冇做我都唔會幫襯

試過係直燒訂都貴過出面,直燒 不了

同問

港島東 最平邊間?

應該無online
面連都應該無
1機4打only

thanks
可以skip

手感好怪
1-1第一枝旗都未到就死左六次
唔知係input delay定係咩問題

你就好 我仲玩緊比卡超

近年黎最好

有無人知

應該只係holiday offer

好期待隻火紋正傳

想問香港用咩電話台係可以share wifi比switch用？

SMT

自由鳥(SMT旗下)

有冇巴打用緊
用緊sunmobile地鐵完全收唔到

屌想買dqb2點知賣晒

人氣皇378咋
無賣貴喎
你地仲話人黑店？

冇人玩 Pokemon Let’s Go ?

Famitsu 2018年12月24日～2018年12月30日

1位 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL【任天堂】Switch 25万3977本 累計：236万0655本

4 マリオカート8 デラックス【任天堂】Switch 4万5752本 累計：203万0297本

5 ドラゴンクエストビルダーズ2 破壊神シドーとからっぽの島【スクウェア・エニックス】Switch 3万8014本 累計：16万5418本
6 ドラゴンクエストビルダーズ2 破壊神シドーとからっぽの島【スクウェア・エニックス】PS4 3万2368本 累計：16万3882本

* * *
Newニンテンドー3DS（3175台）
ニンテンドー2DS（307台）
Newニンテンドー2DS LL（8293台）
プレイステーション Vita（2658台）
Nintendo Switch（186806台）
プレイステーション4（59759台）
プレイステーション4 Pro（15924台）
Xbox One S（85台）
Xbox One X（277台）

20個鐘爆機後無乜野可以討論啦

我大索尼打手特別on9

tov有無鋪有入日版?

沙田廣場藍舖tov 338

深淵行者同深淵漫步者咩關係
Btw,點解某平台特別多fanboy硬係中意抬高自己既時候踩低人？咁有修養

同問，真心唔想儲行版

未有得玩孖寶只好去黃金打個轉

一野入咁多驚

咁平

Starlink我覺得唔錯

一個月3~5隻差不多
另外我覺得今次個nd會有牧場物語

我主要係想要部模型

我都係

而家walk in嘅話邊度買好？黃金定信和

我啱啱相反，360果時玩過日版，而家想買中文版。係好景訂咗中文十週年紀念版，頭先攞game，佢開頭比錯咗隻日版我，我諗果度有普通日版掛

見到大亂鬥個行版封面都唔開胃，仲要有個"中文"係右上角...

仲有係日版都有中文字

有個中文都唔舒服
呢度個個唔係架仔就係鬼佬黎

超任強D,係超任無Sega game

點抬高自己踩低人法？我係咪錯過左啲咩野？

聽日是咪大叻

力場arm arm 買左370仲送利是封和旅行牌子(後者要明日先有）

唔識日文同英文無資格打機

一個係垃圾，另一個係高汁會員

我識日文但見到有中文都鍾意玩中文
睇自己母語始終最輕鬆同流暢，但唔明點解香港玩家好似唔多care咁，甚至印個支援中文都唔鍾意
明明台灣同強國都好支持

因為有中文都只係書面語
根本只係為左支那同台灣省先出
香港有只係順便出埋
PKM已經係一大例子
亦都唔洗拎高達黎反駁
其實有唔少冷門機體都以台灣名為基礎統一左叫法

佢比口語你睇你仲睇唔慣添啦
不嬲文字上平時大多數都係睇書面語架啦
理得佢係為邊個而出
有得睇令你打機更舒服投入，我唔明點解會去到令人見到支援中文就唔中意姐
當然，pkm寶可夢果個就例外啦

有d譯文係不撼入目
xb2 就係其中一個例子

咁日文唔係個個識既，有中文等多D人玩係好事黎（利申：自學過日文唔成）
不過個別遊戲翻譯質素就真係唔多OK，前排BH4我英文CE唔及格都聽得出有錯

我發現多人模式粉菇會累街坊的
因為變庫巴姬個王冠得粉菇食到
而頂磚時道具會散開
有時唔好彩粉菇企位一野食走同伴個花/變大蘑菇
但同伴果邊係王冠
結果同伴冇野食

另外人多會擠同伴落街，喺某d要不斷跳又易跌死的關，四個人會令難度急升
要跳果個位有人的話一係佢頂開你，一係你撞到人飛街
友情破壞度強過好多競技遊戲

2手 zelda有價無市
有無巴打大慨知一手要幾錢

我諗你閱讀理解有d 問題，我係講個唔想個封面有中文，唔係話隻game 有中文有問題

大叻呢

370-400不等

啱啱FB有人放二手$230

11點都無就

New Super Mario Bros. U Deluxe VS New Super Mario Bros. U

文字藝術師

超任？

係咪買日文版都有中文

咁又何必呢,
第時玩牧場物語, 真女神轉生果啲就算玩日版你都玩得唔舒服

講笑啫, 你既中文字一定係指行版繁體中字, 唔係日文漢字

仲冇一分鐘就冇direct

merry christmas

大叻呀